提子糖嚟講 呢兩隻邊隻好食

右邊好撚貴 10 蚊得幾粒

左
右

我全都要

右好垃圾

呃正評

師兄邊度仲有得買

唔知啊

無方形中間有粒鹹嘅軟心日本出果隻

無得輸

LM